<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">Поделитесь приложением</string>
    <string name="share_app_info">"Al Quran (Tafsir &amp; by Word) инструмент для изучения Корана для всех. Он предоставляет возможность прослушать аяты с повтором, тафсир Ибн Касира, Таджвид с цветной кодировкой, пословный анализ и перевод, индивидуальные закладки, поиск, несколько одновременных переводов, множество тем и шрифтов и т.д.

Скачайте в Google Play Store: https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps
   "</string>
    <string name="shareApk">Поделитесь файлом apk</string>
    <string name="sharelink">Поделитесь ссылкой</string>
    <string name="getapp">скачайте Quran App:</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Пророк (мир ему и благословение Аллаха) сказал: \'\'Те, кто не благодарит людей, не благодарит Аллаха\'\'\n[Абу Дауд 4811] \n\nУделите немного времени для оценки приложения и вдохновите нас на новые благие дела!</string>
    <string name="ratingtext">Ваша оценка очень важна для нас</string>
    <string name="menu_rate">Оцените!</string>
    <string name="ratelater">Позже</string>
    <string name="ratenothanks">Нет, спасибо</string>
    <string name="app_details">Хвала Аллаху. Al Quran (Tafsir &amp; by Word) инструмент для изучения Коран позволяет:
\n
\n • Ознакомиться с тафсиром Ибн Касира на английском с оригиналом на арабском
\n • Прочитать Коран с таджвидом в цветной кодировке, аналогичной iQuran (Для версии Kitkat и выше)
\n • Использовать пословный перевод, информацию о грамматических формах, корнях, и видах глаголов
\n • Создавать Закладки/Избранное, разделеные по категориям созданные самим пользователем
\n • Искать посредством Индекса Корана
\n • Писать собственные заметки
\n • Онлайн импорт/экспорт закладок, заметок и настроек файлов
\n • Воспользоваться мощной полнотекстовой поисковой системой с подсветкой
\n • Воспользоваться надежной аудиосистемой с повторениями, групповым воспроизведением аятов для помощи в заучивании
\n • Использование различных шрифтов, функции масштабирования и выбора тем
\n • Функции автопрокрутки
\n • Возможности одновременного просмотра разных переводов Корана: бенгальский, китайский, английский, французский, хинди, немецкий, индонезийский, итальянский, малазийский, русский, испанский, урду и еще
\n • Выбор чтецов по аятам для загрузки (поддержка чтения без интервалов/непрерывное) включая Мишари Аль-Афаси, Хусари (муаллим)

\n\nБлагодарим за вклад:
\n • Grafian.com за их базовый код.
\n • Quran.com за их сервер базы данных и аудио механизм.
\n • Quran Tafsir Pro App за тафсир Ибн Касира и Corpus.
\n • Guidedverses.com за комментарии Хана и Хилали.
\n • Quranindex.info за их базу данных корпуса Корана.
\n • Academy of Quran Studies/Understand Quran за их базу данных форм глаглов.
\n • Всех тех братьев и сестер, которые помогают с проектом. Да благословит их всех Аллах!


\n\n\nОтказ от ответственности:
\nПеревод смыслов и толкований Корана не может быть точным в полной мере, и не может использоваться в качестве замены самому Корану. Мы попытались предоставить здесь список наиболее приемлемых переводов смыслов и толкований Корана, но мы не можем гарантировать их достоверность и/или точность. Пожалуйста, используйте их по своему усмотрению.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Помогите нам перевести</string>
    <string name="contribute_title">Станьте частью садака джария</string>
    <string name="contribute_text">GreenTech Apps покрывает ваши потребности инновационных и красивых исламских приложений.\n\n
Все приложения распространяются бесплатно и без рекламы.\n\n 
Для того, чтобы внесте ещё больший вклад в Умму в виде приложений, нашей команде необходимо постоянное финансирование для поддержки прогресса.\n\n
Вам предоставляется возможность изменить ситуацию к лучшему, внести вклад в Умму и разделить награду.</string>
    <string name="contribute_button">Я хочу внести вклад</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Творчество, Простота, Качество, ин шаа Ллах</string>
</resources>
