<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">Partager l\'application</string>
    <string name="share_app_info">Al Quran (Tafsir &amp; by Word) est un outil d\'étude du Quran pour tous. Il met à disposition des lectures audio verset par verset avec diverses fonctions de répétition, le tafsir d\'Ibn Kathir, une coloration des caractères pour les règles de tajwid, une analyse mot par mot des versets ainsi que leur traduction, des marques page personnalisés, des outils de recherche, plusieurs traductions simultanées, diverses thèmes et police et bien plus encore.

Obtenez dès maintenant l\'application sur Google Play Store: https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps</string>
    <string name="shareApk">Partager le fichier Apk</string>
    <string name="sharelink">Partager le lien</string>
    <string name="getapp">Obtenir l\'application Quran:</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Le messager d\'Allah paix et bénédiction d\'Allah sur lui a dit: \'\'Celui qui ne remercie pas les gens, ne remercie pas Allah\'\'\n[Abu Dawud 4811] \n\nPrenez quelques minutes pour évaluer l\'application et nous motiver à faire plus!</string>
    <string name="ratingtext">VOTRE AVIS NOUS EST VRAIMENT IMPORTANT</string>
    <string name="menu_rate">Évaluer l\'application!</string>
    <string name="ratelater">Peut-être plus tard</string>
    <string name="ratenothanks">Non merci</string>
    <string name="app_details">Alhamdulillah. Al Quran (Tafsir &amp; by Word) est un outil d\'étude du Quran qui vous met à disposition:
\n
\n • Le tafsir d\'Ibn Kathir en Anglais avec l\'Arabe inclus
\n • Un code de couleur pour le Tajwid similaire à iQuran (pour Kitkat et après)
\n • Une traduction mot à mot présentant également des détails grammaticaux ainsi que les racines et formes dérivées des mots
\n • Des marques page et favoris classés dans des catégories personnalisées par l\'utilisateur
\n • L\'index du Quran
\n • La possibilité d\'importer/exporter les notes/marque-page vers un fichier ou en ligne
\n • Un outil de recherche Puissant de Mots avec mise en surbrillance
\n • Un système de lecture audio robuste avec des fonctions de répétition d\'ensembles versets choisis pour faciliter la mémorisation
\n • Diverses polices, fonctionnalité pincer-zoomer ainsi que plusieurs thèmes possibles
\n • Défilement automatique
\n • Différentes traduction du Quran visibles simultanément: Français, Anglais, Allemand, Italien, Espagnol, Indonésien, Malais, Russe,  Hindi, Bengali, Chinois, Urdu et plus
\n • Plusieurs récitations disponibles en téléchargement pour une lecture verset par verset (supporte la récitation continue sans interruption) parmi Mishary Al-Afasy, Husari (muallim)

\n\nRemerciement:
\n • Grafian.com pour leurs codes initiaux.
\n • Quran.com pour leur serveur de base de données et mécanisme audio.
\n • Quran Tafsir Pro App pour leur tafsir d\'Ibn Kathir et Corpus.
\n • Guidedverses.com pour les commentaires Khan &amp; Hilali.
\n • Quranindex.info pour leur base de données d\'index du Quran.
\n • Academy of Quran Studies/Understand Quran pour leur base de données des formes verbales.
\n • Diverses autres frères &amp; soeurs ayant aidé sur le projet. Qu\'Allah les bénisse tous


\n\n\nResponsabilités:
\nAucune traduction du Quran ne peut être précise à cent pour cent, ni ne peut en aucun cas être utilisée en remplacement du Quran. Nous avons tenté de fournir ici un ensemble de traduction du Quran le plus acceptable, mais nous ne pouvons garantir leur authenticité et/ou précision. S\'il vous plaît faite en donc un usage personnel.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Aidez nous à traduire</string>
    <string name="contribute_title">"Prenez part à un sadaqa jariah, à une action qui perdure "</string>
    <string name="contribute_text">GreenTech Apps répond à vos besoin d\'applications islamiques modernes et esthétiques.\n\n
L\'application ne contient aucune publicité et est entièrement libre et gratuite.\n\n
Pour nous permettre de fournir à la Ummah encore plus d\'application et de fonctionnalité, notre équipe à régulièrement besoins de fonds pour poursuivre les avancements.\n\n
C\'est le moment de faire la différence,  d\'aider la Ummah et d\'en partager les récompenses.</string>
    <string name="contribute_button">Je souhaite contribuer</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Créativité, simplicité, excellence in sha Allah</string>
</resources>
