<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">Compartir la App</string>
    <string name="share_app_info">Al Quran (Tafsir y analisis palabra por palabra) es una herramienta para estudio del Corán. Esta App ofrece: Reproducción de audio individual de versículos con opción de repetición, el Tafsir de Ibn Kazir (inglés), Taywid con ayuda de colores, analisis y traducción palabra por palabra, marcapáginas personalizado, busqueda, varias traducciones, plantillas personalizables y mucho más.

Encuentrela en Google Play Store:
https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps</string>
    <string name="shareApk">Compartir el archivo Apk</string>
    <string name="sharelink">Compartir link</string>
    <string name="getapp">Descargar Quran App</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Rasulullah (SAWS) dijo: \'\'Quien no agradece a la gente, no habrá agradecido a Al-lah\'\'\n[Abu Dawud 4811]\n\nTomese unos minutos para calificar e inspirarnos para hacer más buenas acciones!</string>
    <string name="ratingtext">TU EVALUACIÓN ES MUY IMPORTANTE PARA NOSOTROS</string>
    <string name="menu_rate">Evaluar!</string>
    <string name="ratelater">Tal vez después</string>
    <string name="ratenothanks">No gracias</string>
    <string name="app_details">Alhamdulillah. Al Quran (Tafsir y palabra por palabra) is a Quran Study Tool that allows you to enjoy:
\n
\n • English Tafsir Ibn Kathir with embedded Arabic
\n • Color Coded Tajweed similar to iQuran (For Kitkat and up)
\n • Word by Word Translation Rendering, Grammatical, Root and Verb Form Details
\n • Bookmarks/Favourites separated into user made categories
\n • Quran Index
\n • Ability to take notes
\n • Bookmarks/Notes Import/export to online, file feature
\n • A powerful full-text search engine with highlights
\n • Robust audio system with repeat, group playback of verses function to aid in memorization
\n • Various fonts, pinch-zoom feature and multiple Themes
\n • Autoscroll feature
\n • Different Quran Translations viewable simultaneously: Bengali, Chinese, English, French, Hindi, German, Indonesian, Italian, Malay, Russian, Spanish, Urdu and more
\n • Several downloadable recitations for verse by verse recital (supports gapless/continuous recitation) including  Mishary Al-Afasy, Husari (muallim)

\n\nCourtesy:
\n • Grafian.com for their initial codes.
\n • Quran.com for their database server and Audio Mechanism.
\n • Quran Tafsir Pro App for their tafsir ibn Kathir and Corpus.
\n • Guidedverses.com for Khan &amp; Hilali Commentary.
\n • Quranindex.info for their Quran index database.
\n • Academy of Quran Studies/Understand Quran for their verb forms database.
\n • Various other brothers &amp; sisters helping with the project. May Allah bless them all


\n\n\nDescargo de responsabilidad:
\nNinguna traducción del Corán es cien por ciento exacta y no se la puede tomar como un sustituto del texto árabe del Corán. Hemos tratado de proveer las traducciones másNo translation of Quran can be a hundred percent accurate, nor it can be used as a replacement of the Quran text. We have tried to provide a set of mostly acceptable quran translations here, but we cannot guarantee their authenticity and/or accuracy. Please use them at your own discretion.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Ayúdanos a traducir</string>
    <string name="contribute_title">Sé parte de una Sadaqa Yaria</string>
    <string name="contribute_text">GreenTech Apps satisface tu necesidad de aplicaciones islámicas modernas y elegantes.\n\n 
Las aplicaciones no contienen anuncios y son completamente gratis.\n\n 
Para que podamos contribuir más a la Ummah con nuevas aplicaciones y funciones, nuestro equipo necesita fondos regulares que financien su desarrollo.\n\n 
Esta es tu oportunidad de marcar la diferencia, beneficiar a la Ummah y compartir la recompensa.</string>
    <string name="contribute_button">Quiero colaborar</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Creatividad, simpleza y excelencia, in sha Al-lah</string>
</resources>
