<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">ناردنی بەرنامەکە</string>
    <string name="share_app_info">"قورئان بەکوردی بەوشەی ڕەوان و جوان ئامادەکراوە بۆ ئێوەی خۆشەویست بۆ خوێندنەوە بە تەفسیری ئاسان و بەرنامەکە چەندین فۆنت و شێوازی جوانی لەخۆ گرتووە.

لە کۆگای بەرنامەکان بەدەستی بێنە: https://goo.gl/w6rESk
   "</string>
    <string name="shareApk">ناردنی فایلی بەرنامە</string>
    <string name="sharelink">ناردنی بەستەر</string>
    <string name="getapp">دەستکەوتنی بەرنامەی قورئان:</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">پێغەمبەری خوا  ئەفەرموێ: \'\'ئەوەی سوپاسی خەڵک نەکا، سوپاسی خواش ناکات\'\'\n[ابو داود 4811] \n\nپۆلێنمان بکە بۆ زیاتر بەردەوامبین لەگەڵ ئێوەدا!</string>
    <string name="ratingtext">تۆ ئێمە پۆلێن بکە بە 5 ئەستێرە تا کارەکانمان بەرەو باشتر بڕوات</string>
    <string name="menu_rate">پۆڵێنکردن!</string>
    <string name="ratelater">کاتێکی تر</string>
    <string name="ratenothanks">نا سوپاس</string>
    <string name="app_details">سوپاس بۆ خوا ئەم بەرنامەی قورئانە ئامرازێکی باشە بۆ تێگەیشتن و قوتابخایەکەیە بۆ خوێندنەوەی قورئان:
\n
\n* تەفسیری ئینگلیزی ابن کەسیر لەگەڵ عەرەبی چەسپێنراوە
\n* کۆدیکی ڕەنگی تەجووید بچووکترین لە قورئان (لە کیت کات بۆ بەرەوژورتر)
\n* وەرگێڕانی ووشە بە ووشە, ڕێزمانى، ڕەگ و وردەكاريى شێوەى فەرمان
\n* پەسەندەکان/ئارەزوومەندەکان جیاکردنەوە بۆ بابەتی بەکارهێنەرێکی تر
\n* هێزێکی تەواو و دەقێکی تەواو لە گەڕانێکی گرنگدا
\n* 
 سيستەمى دەنگيى بەهێز لەگەڵ دووبارە كردنەوە، لێدانی گرووپى بەيت كار دەكەن تا يارمەتى بدەن لە باشترکردن
\n* نیشانەیەکی نوێی گشتی و خۆشی و جوانی نوسینەکان
\n* نیشانەی سەرو و خواری خۆکار
\n* لەهەمان کاتدا قورئان بەچەند شێوازێک وەرگێڕاوە: کوردی, بەنگالی, چینی, ئینگلیزی, فەڕەنسی, هندی, ئەڵمانی, ئەندەنوسی, ئیتاڵی, مەلای, ڕووسی, ئیسپانی, ئوردنی و زیاتر
\n* چەند خوێندنەوە بەداگرتن بۆ بەيت بە خوێندنەوەى بەيت(پشگیری گلەیس/بەردەوام خوێندنەوە) هەروەک مەنشاوی الفەیزی, حوسەیری (مامۆستا)

\n\nسوپاسنامە:
\n *Grafian.com بۆ کۆدیکە سەرەتاییەکان.
\n *Quran.com بۆ سێرڤەرى داتابەيس و ميكانيزمى دەنگى.
\n *Quran Tafsir .
وەشانی پارەدان بۆ تەفسیری باشتر و کۆمەڵێ شتی تەواوکەر
\n *Guidedverses.com .
بۆ خان و ڕوونكردنەوەى هيلالى
\n *Quranindex.info بۆ دەسپێکی داتابەیسی قورئان
\n *پەيمانگاى خوێندنى قورئان بۆ تێگەیشتنی قورئان و ڕێکخستنی فرمانەکانی داتابەيس..
\n *وە سەرجەم برایان و خوشکانی ديكەى کە بەشێوەی جۆراوجۆر يارمەتى دەرمان بوون لە پرۆژەكەدا، خوا پاداشتی خێری هەموویان بداتەوە


\n\n\nزانیاری
\nهيچ وەرگێڕانى قورئان ناتوانێ سەد لە سەد وورد بێت، وە ناتوانرێ بەكاربهێنرێت وەکو بەديلێكى نووسينى قورئان، ئێمە هەوڵمانداوە بەو پەڕی تواناوە کە كۆمەڵەێكى باش و بەناوبانگی وەرگێڕانى قورئانى پیرۆزتان بۆ دابنێین لەم بەرنامەیەدا، بەڵام .ئێمە ناتوانين ڕاستەقينەييان مسۆگەر بكەين و/يان ووردبین تكايە بەكار بهێنە لە وريايى خۆت

ئەم بەرنامەیە کراوە بە کوردی لەلایەن گۆران غەریب و دیاری دەربەنی.
(تکایە لە دۆعای خێر بێبەشمان مەکەن).</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">وەرگێڕان</string>
    <string name="contribute_title">بەشداربە لە خێری نەبڕاوە</string>
    <string name="contribute_short">بەشداربوون</string>
    <string name="contribute_text">کۆمەڵێ بەرنامەی پێویست و بەسوود و نایابن بۆ تۆی مسوڵمان،\n\n 
ئەم بەرنامەیە هیچ جۆرە ڕیکلام ێکی تێدانیە و بەتەواوەتی خۆڕاییە،\n\n
ئەوەی گرنگە بەلای ئێمەوە خزمەتکردنی ئوممەتی ئیسلامە بە بەرنامە و خزمەتگوزارییەکانمان، لەبەر ئەوە هاوکارانی تیمەکەمان پێویستیان بەردەوامی و بەرەو پێشچوونی زیاترە، \n\n
بۆیە چەندێک ئەتوانی بە هاوڕێ و خزم و دۆستانی بناسێنە و بێبەشمان مەکە لە دۆعای خێر. GreenTech بەرنامەکانی ڕێکخراوی</string>
    <string name="contribute_button">ئەمەوێ بەشداربم</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">داهێنان، سادەيى، نايابى</string>
    <string-array name="appsName" translatable="false">
        <!--
            <item>Al Quran (Tafsir &amp; by Word)</item>-->
        <item>دوعا و زیکر (مسوڵمانی چاکەکار)</item>
        <!--

            <item>Al Quran (Tafsir &amp; by Word)</item>-->
        <item>دوعا و زیکر (مسوڵمانی چاکەکار</item>
        <!--

            <item>Al Quran (Tafsir &amp; by Word)</item>-->
        <item>واتاى نوێژى بەمەعنا بگرەوە</item>
        <!--



            <item>Al Quran (Tafsir &amp; by Word)</item>-->
        <item>كۆكردنەوەى فەرموودە (هەمووی لەیەک دانەدا)</item>
        <item>زاناى موسوڵمان و ياوەرەکانیان</item>
    </string-array>
    <string-array name="description" translatable="false">
        <!--
            <item>"Connect with the Quran through Word by Word translation, Analysis and Tafsir"</item>-->
        <item>"یاوەری قورئان و کۆکردنەوەی فەرموودەکان بە دروستی و زیکر کەزۆر پێویستە بۆ ژیانی ڕۆژانە"</item>
        <!--

            <item>"Connect with the Quran through Word by Word translation, Analysis and Tafsir"</item>-->
        <item>"دوعا و زیکری مسوڵمانان بۆ ڕۆژانە بیخوێنن."</item>
        <!--

            <item>"Connect with the Quran through Word by Word translation, Analysis and Tafsir"</item>-->
        <item>"ئایەتەکان بەتەفسیر و ڕەوان نوسراون ئاسان بۆ خوێندنەوە "</item>
        <!--



            <item>"Connect with the Quran through Word by Word translation, Analysis and Tafsir"</item>-->
        <item>"چواردە کتێبی فەرموودە لەلایەن موسنەد ئەحمەد کۆکراونەتەوە"</item>
        <item>"زانایانی مسوڵمان کەپەیوەندیان هەبووە لە وەرگێرانی فەرموودەکان"</item>
    </string-array>
    <string-array name="urls" translatable="false">
        <!--
            <item>"market://details?id=com.greentech.quran</item>-->
        <item>"market://details?id=com.greentech.hisnulmuslim"</item>
        <!--

            <item>"market://details?id=com.greentech.quran</item>-->
        <item>""market://details?id=com.greentech.salatbn"</item>
        <!--

            <item>"market://details?id=com.greentech.quran</item>-->
        <item>""market://details?id=com.greentech.hadith"</item>
        <!--



            <item>"market://details?id=com.greentech.quran</item>-->
        <item>""market://details?id=com.greentech.muslimscholars"</item>
        <item>""market://details?id=com.greentech.muslimscholars"</item>
    </string-array>
</resources>
