<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">Ibahagi ang App</string>
    <string name="share_app_info">Al Quran (Tafsir at sa Kataga) ay gamit sa pag-aaral ng Quran para sa lahat. Ito ay nagbibigay ng taludtod sa taludtod na awdyong paulit-ulit, Tafsir ibn kathir, kinulayang sistema na Tajweed, kataga sa katagang pagsusuri at mga salinwika, mga pasadyang bookmark, mga pagsasaliksik, ilang sabay-sabay na salinwika, maramihang mga istilo at mga font at marami pang iba.

Kunin ito ngayon sa Google Play Store: https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps</string>
    <string name="shareApk">Ibahagi ang Apk File</string>
    <string name="sharelink">Ibahagi ang kawing</string>
    <string name="getapp">kunin ang Quran App:</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Ang Sugo ng Allah (ﷺ) ay nagsabi: \'\'Siya na hindi nagpapasalamat sa mga tao ay hindi mapagpasalamat kay Allah.\'\'\n\n[Abu Dawud 4811] \n\nGumugol ng ilang minuto upang pahalagahan at pukawin kaming gumawa ng mas marami pang mabubuting gawa!</string>
    <string name="ratingtext">ANG IYONG \"RATING\" AY MAHALAGA SA AMIN</string>
    <string name="menu_rate">Markahan ito!</string>
    <string name="ratelater">Saka na lang</string>
    <string name="ratenothanks">Hindi, salamat</string>
    <string name="app_details">Alhamdulillah. Al Quran (Tafsir at sa Kataga) ay gamit sa pag-aaral ng Quran na nagpapahintulot sa iyo na tamasahin ang:

\n

\n • Filipino/Tagalog Tafsir Ibn Kathir na may naka-embed na Arabik • Kinulayang sistema ng Tajweed parehas sa iQuran (para sa Kitkat at pataas) • Kataga sa katagang pagbibigay ng salinwika, gramatikal, ugat at mga detalye ng anyong pandiwa • mga bookmark/mga paborito na nakahiwalay sa mga kategoryang ginawa ng may gamit nito • Talatuntunan ng Quran • Kakayahang magsulat ng mga tala [puna] • Mga bookmark/mga tala import/eksport sa online, tampok na file • Makapangyarihang full-text na search engine na may mga highlight • Matatag na sistema ng awdyo na paulit-ulit, pag-playback ng mga pangkat ng mga Ayah upang makatulong sa pagsaulo • Iba\'t ibang mga font, tampok na pinch-zoom at maramihang mga istilo • Tampok na awto-iskrol • Iba\'t ibang salinwika ng Quran na maaaring makita ng sabay-sabay: Bangla, Tsino, Ingles, Pranses, Hindi, Aleman, Indonesyan, Italyano, Malay, Rusyan, Espanyol, Urdu atbp. • Maraming maida-download na mga pagbigkas na taludtod sa taludtod (sumusuporta sa walang tigil/tuloy-tuloy na pagbigkas) kabilang sina Mishary Al-Afasy, Husari (Mu\'allim)


\n\nPASALAMAT:

\n • Grafian.com para sa kanilang initia codes • Quran.com para sa kanilang database server at mekanismong awdyo • Quran Tafsir Pro App para sa kanilang Tafsir ibn Kathir at Corpus • Guidedverses.com para sa komentaryo nina Khan at Hilali • Quranindex.info para sa kanilang database na talatuntunan ng Quran • Academy of Quran Studies/Understand Quran para sa kanilang database ng mga anyo ng pandiwa • Mga kapatirang tumutulong sa proyekto. Pagpalain nawa silang lahat ni Allah.

\n\n\nPAGTATATWA:

\nWalang salinwika ng Quran ang maaaring 100% na tumpak, ni gamitin ito bilang kapalit ng teksto ng Quran. Ibinigay namin ng buong kakayahan ang pangkat ng mga katanggap-tanggap na salinwika ng Quran dito, ngunit hindi namin magagarantiyahan ang kanilang pagiging tunay at/o katumpakan. Mangyaring gamitin ang mga ito ayon sa iyong sariling paghuhusga.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Tulungan Kami Na Isalin-wika</string>
    <string name="contribute_title">Maging bahagi ng Sadaqah Jariyah</string>
    <string name="contribute_short">Mag-ambag</string>
    <string name="contribute_text">Tinutupad ng GreenTech Apps ang pangangailangan ng makabago, moderno at magagandang Islamikong Apps para sa inyo. Ang mga Apps ay walang mga patalastas at lubos na libre. Para sa amin na makapag-ambag ng higit pa sa Ummah ng mga bagong Apps at mga tampok, ang aming koponan ay nangangailangan ng regular na pondo upang makatulong sa pag-unlad. Heto na ang iyong pagkakataon na makagawa ng kaibahan, bigyan ng pakinabang ang Ummah at makibahagi sa mga gantimpala.</string>
    <string name="contribute_button">Gusto kong mag-ambag</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Pagkamalikhain, Kasimplihan, Kahusayan in sha Allah</string>
</resources>
