<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">แบ่งปันแอพนี้</string>
    <string name="share_app_info">อัลกุรอาน (ตัฟซีร &amp; คำต่อคำ) เป็นเครื่องมือสำหรับเรียนอัลกุรอานเพื่อทุกคน. มีฟังก์ชันการเล่นเสียงซ้ำ, ตัฟซีร อิบนุ กะษีร, สีสำหรับ ตัจญ์วีด, รากศัพท์ 
 การผันคำ และการแปลคำต่อคำ, บุ๊กมาร์ก, การค้นหา, สามารถเปิดคำแปลหลายภาษาพร้อมกันได้, ธีม, ฟอนต์หลายรูปแบบ, และอื่นๆ

ดาวน์โหลดตอนนี้ที่: https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps</string>
    <string name="shareApk">แบ่งปันไฟล์ Apk</string>
    <string name="sharelink">แบ่งปันลิงค์</string>
    <string name="getapp">ดาวน์โหลดแอพอัลกุรอาน</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">รอซูลุลลอฮ (ขออัลลอฮ์โปรดประทานเมตตาและสันติแก่ท่าน) ได้กล่าวว่า : \"คนที่ไม่ขอบคุณคนอื่น, แสดงว่าเขานั้นไม่ขอบคุณอัลลอฮฺ\"\n[อบู ดาวูด 4811]\n\nสละเวลาสักครู่ให้คะแนน และให้กำลังใจเรา เพื่อทำการงานที่ดีต่อไป!</string>
    <string name="ratingtext">การให้คะแนนของคุณนั้นมีคุณค่ามากสำหรับเรา</string>
    <string name="menu_rate">ให้คะแนน!</string>
    <string name="ratelater">คร่าวหน้า</string>
    <string name="ratenothanks">ไม่ ขอบคุณ</string>
    <string name="app_details">อัลฮัมดุลิลละห์. อัลกุรอาน (ตัฟซีร &amp; คำต่อคำ) เป็นเครื่องมือที่จะช่วยทำให้คุณสนุกกับการเรียนรู้อัลกุรอาน:
\n
\n • ตัฟซีร อิบนุ กะษีร ภาษาอังกฤษ พร้อมข้อความภาษาอาหรับ
\n • มีสีสำหรับตัจญ์วีดเหมือน iQuran (สำหรับแอนดรอยด์ Kitkat ขึ้นไป)
\n • แปลความหมายคำต่อคำ, ไวยากรณ์, รากศัพท์ และการผันคำกริยา
\n • บุ๊คมาร์ก/จัดหมวดหมู่ และบันทึกรายการโปรดด้วยตัวเอง
\n • ดัชนีอัลกุรอาน
\n • สามารถจดโน้ต
\n • บุ๊คมาร์ก/นำเข้าโน้ต/ส่งออกไปยังออนไลน์ หรือ เป็นไฟล์
\n • เอ็นจิ้นการค้นหาข้อความที่มีประสิทธิภาพพร้อมไฮไลท์คำ
\n • ระบบเสียงที่ดีเยี่ยม, พร้อมฟังก์ชั่นเล่นซ้ำสามารถระบุจุดเริ่มต้นและจุดสิ้นสุดจากโองการไหนถึงโองการไหนเพื่อช่วยในการท่องจำ
\n • มีฟอนต์หลากหลาย, การซูม, มีธีมหลายรูปแบบ
\n • การเลื่อนลงอัตโนมัติ
\n • รองรับหลายภาษา และสามารถดูคำแปลได้พร้อมไปกันหลายภาษา: เบงกาลี, จีน, อังกฤษ, ฝรั่งเศส, ฮินดี, เยอรมัน, อินโดนีเซีย, อิตาลี, มาเลย์, รัสเซีย, สเปน, อุรดู, ไทย และอีกมากมาย
\n • สามารถดาวน์โหลดเสียงอ่านได้หลากหลายอ่านแบบโองการต่อโองการ (รองรับการอ่านแบบไม่มีช่วงเงียบระหว่างโองการ/เสียงอ่านแบบต่อเนื่องกัน) รวมถึง Mishary Al-Afasy, Husari (muallim)

\n\nขอขอบคุณ:
\n • Grafian.com สำหรับโค๊ดแรกเริ่ม
\n • Quran.com สำหรับฐานข้อมูล และกลไกเสียง.
\n • Quran Tafsir Pro App สำหรับ ตัฟซีร อิบนุ กะษีร และคลังข้อมูล
\n • Guidedverses.com สำหรับ คำอรรถาธิบาย Khan และ Hilali.
\n • Quranindex.info สำหรับ ดัชนีอัลกุรอาน.
\n • Academy of Quran Studies/Understand Quran สำหรับ ฐานข้อมูลการผันคำกริยา.
\n • พี่น้องคนอื่น ๆ ที่ช่วยโครงการนี้. ขอให้อัลลอฮฺตอบแทนพวกเขาทั้งหมด


\n\n\nคำปฏิเสธ:
\nไม่มีการแปลคัมภีร์กุรอานที่จะถูกต้องร้อยเปอร์เซ็นต์, และไม่สามารถที่จะใช้แทนข้อความอัลกุรอานได้. เราได้พยายามจัดทำชุดคำแปลคัมภีร์อัลกุรอานที่ได้รับการยอมรับจากคนส่วนใหญ่, แต่เราไม่สามารถรับประกันความถูกต้องได้. โปรดใช้มันตามดุลยพินิจของคุณเอง.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">ช่วยเราแปลความหมาย</string>
    <string name="contribute_title">บริจาค (ซอดาเกาะฮฺญารียะฮฺ)</string>
    <string name="contribute_text">แอป GreenTech เป็นแอพที่ตอบสนองความต้องการของคุณ เป็นนวัตกรรมที่ทันสมัย และสวยงาม.\n\n
แอพนี้ไม่มีโฆษณาและค่าใช้จ่ายใด ๆ ทั้งสิ้น.\n\n
เพื่อให้เรามีส่วนร่วมมากขึ้นกับประชาชาตินี้ ด้วยกับแอพ และฟีเจอร์ใหม่ๆ, ทีมของเราต้องการเงินทุนอย่างสม่ำเสมอเพื่อสนับสนุนความคืบหน้า.\n\n
นี่เป็นโอกาสของคุณที่จะสร้างความแตกต่าง, สร้างผลประโยชน์ให้แก่ประชาชาตินี้.</string>
    <string name="contribute_button">ฉันต้องการสนับสนุน</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">สร้างสรรค์, ง่ายดาย, ดีเยี่ยม อินชาอัลลอฮฺ</string>
</resources>
