<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">شارك التطبيق</string>
    <string name="share_app_info">القرآن الكريم (تفسير والكلمة) هو أداة دراسة القرآن للجميع.وهو يوفر الآية من قبل الآية تشغيل الصوت مع تكرار وظائف، تفسير بن كثير، تلوين رموز التجويد، معرفة الكلمة عن طريق تحليل الكلمات والترجمات ، حسب الطلب، والبحث، عدة ترجمة في وقت واحد ، وانواع السمات والخطوط وأكثر من ذلك بكثير.

للحصول عليه الآن في متجرجوجل بلاي: https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps</string>
    <string name="shareApk">مشاركة ملف APK</string>
    <string name="sharelink">مشاركة الرابط</string>
    <string name="getapp">للحصول على تطبيق القرآن</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">قال رسول الله صلى الله عليه وسلم، \" لَا يَشْكُرُ اللَّهَ مَنْ لَا يَشْكُرُ النَّاسَ \"\n [رواه ابوداود ٤٨١١]\n\nتقييمك لنا يستغرق بضع دقائق و هو إلهام لنا ان نفعل الكثير من الأعمال الصالحة!</string>
    <string name="ratingtext">تقييمك يعني الكثير بالنسبة لنا</string>
    <string name="menu_rate">أعطنا تقييمك!</string>
    <string name="ratelater">ربما لاحقاً</string>
    <string name="ratenothanks">لا شكراً</string>
    <string name="app_details">الحمد لله. Al Quran (Tafsir &amp; by Word) هو دراسة القران الذي هو اداة تسمح لك للاستمتاع به:
\n

\n • تفسير ابن كثير باللغة الانجليزية مدمجاً باللغة العربية.
\n • تلوين رموز التجويد في القران.
\n • ترجمة منفصلة لكل كلمة مع تفاصيل الخصائص اللغوية كالجذر و أشكال الأفعال.
\n • العلامات المرجعية و القائمة المفضلة يمكن تخصيص تصنيفها كما يشاء المستخدم.
\n • فهرس القرآن.
\n • إمكانية أخذ ملاحظات.
\n • إمكانية استيراد و تصدير الملاحظات و العلامات المرجعية إلى ملف أونلاين لاسترداده لاحقاً.
\n • محرك بحث قوي مع التظليل للكلمات المراد البحث عنها.
\n • نظام صوت و تشغيل قوي مع إمكانيات إعادة التشغيل التلقائي لعدة لآياتٍ معينة للمساعدة على الحفظ.
\n • إمكانية اختيار الخط و التحكم فيه مع إمكانية التكبير للخط أثناء القراءة و أيضاً تغيير هيئة العرض.
\n • ميزة التنقل التلقائي للأسفل.
\n • وجود الترجمة بلغات مختلفة مثل البنجلاديش و الصين و الانجليزي و الفرنسي و الهندي و الاندنوسي و الماليزي و روسيا و اسبانيا و اردو و غيرها
\n • تحميل قراءات و تلاوات عدة تشمل القراءة المستمرة أو المنفصلة (آية تلو الأخرى) للآيات بما فيها قراءات مشاري العفاسي و الحُصَري.

\n\nشكر و تقدير لكل من :
\n • Grafian.com للبرمجة الأولية لهذا البرنامج.
\n • Quran.com لقاعدة البيانات وآلية الصوت.
\n • تطبيق تفسير القران برو لتوفيرهم تفسير ابن كثير كجزء أساسي.
\n • Guidedverses.com لتعليق خان و الهلالي.
\n •QuranIndex.info لتوفيرهم فهرس قاعدة بيانات فهرس القرآن.
\n • اكاديمية دراسة و فهم القرآن لتوفيرهم أشكال الأفعال للكلمات.
\n • مساعدة الخوة والاخوات في المشروع فبارك الله فيهم جميعا

\n\n\nتنويه:
لا يمكن ترجمة وتفسير القران مئة بالمئة ولايمكن استخدام تلكة الترجمة كبديل من النص القرآني ، و قد حاولنا توفير مجموعة من التفاسير والترجمات المقبولة هنا. لكن لا نستطيع ضمان صحة او دقة أي منها يرجى استخدامها على الحذر و المسؤولية الخاصة بك.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">ساعدنا في الترجمة</string>
    <string name="contribute_title">كن جزءا من الصدقة الجارية</string>
    <string name="contribute_short">مساهمة</string>
    <string name="contribute_text">تفي GreenTech Apps بالحاجة إلى تطبيقات إسلامية حديثة وجميلة من أجلك.\n\n 
التطبيقات لا تحتوي على إعلانات وهي مجانية تمامًا.\n\n 
بالنسبة لنا للمساهمة أكثر في الأمة مع التطبيقات والميزات الجديدة، يحتاج فريقنا إلى أموال منتظمة لدعم التقدم.\n\n 
ها هي فرصتك لإحداث فرق ،يستفيد من الأمة ويشارك في المكافآت.</string>
    <string name="contribute_button">اريد ان اساهم</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">التميز ، البساطة ، الإبداع بإذن الله</string>
</resources>
