<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">Shpërndaje Aplikacionin</string>
    <string name="share_app_info">Al Quran (Tafsir &amp; by Word) është një mjet studimi i Kuranit për të gjithë. Ai ofron dëgjimin e çdo ajet që mund të përsëritet, Tefsir i Ibn Kethirit, Texhviid me ngjyra të koduara, Analizë dhe Përkthim fjalë për fjalë, faqeruajtës, kërkim, përkthime në disa gjuhë, llojshmëri në zgjedhjen e sfondeve dhe shkronjave dhe më tepër. 

Merrni tani në Google Play Store: https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps</string>
    <string name="shareApk">Shpërndaje skedarin Apk</string>
    <string name="sharelink">Shpërndaje Linkun</string>
    <string name="getapp">Merre Quran App:</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Resulullahu (s.a.u.s) ka thënë: \'\'Ai që nuk i falënderon njerëzit, nuk e falënderon Allahun\"\n\n[Ebu Davud 4811] \n\nNa vlerësoni dhe na frymëzoni për të bërë më shumë vepra të mira!</string>
    <string name="ratingtext">VLERSIMI JOT DO TË THOTË SHUMË PËR NE</string>
    <string name="menu_rate">Vlerësoje!</string>
    <string name="ratelater">Ndoshta më vonë</string>
    <string name="ratenothanks">Jo. Faleminderit</string>
    <string name="app_details">Elhamdulil\'Lah. Al Quran (Tafsir &amp; by Word) është mjet studimi i Kuranit që ju ta shijoni:

\n

\n • Anglisht Tefsir i Ibn Kethirit me Arabisht

\n • Texhviid me kodim ngjyrash si tek iQuran (Për Kitkat e lart)

\n • Paraqitje përkthimi Fjalë për Fjalë, Detaje Gramatikore, Rrënja dhe Format foljore

\n • Faqeruajtës/Të pëlqyerat të ndara në kategori sipas përdoruesit

\n • Indeksi i Kuranit

\n • Aftësia për të mbajtur shënime

\n • Import/export online të Faqeruajtësit/Shënimeve, vetia skedar

\n • Një motor i fuqishëm kërkimi me tekst të plotë me theksime

\n • Sistemi i fuqishëm audio me mundësinë e përsëritjes të ajetit të vetëm ose disave për të ndihmuar në memorizimin

\n • Modele shkrimesh të ndryshme, tipari i zmadhimit të shkrimit, dhe sfonde të shumta

\n • Vetia Kalo leximin rresht pas rreshti

\n • Shfaqja e disa Përkthimeve të Kuranit njëkohësisht në gjuhët: Bengalisht, Kinezçe, Anglisht, Frengjisht, Hindu, Gjermanisht, Indonezisht, Italisht, Malajisht, Rusisht, Spanjisht, Persisht dhe më shumë

\n • Disa recitime ajet pas ajeti të shkarkueshme (Recitimi është pa boshllëk / i vazhdueshëm) përfshirë Mishary Al-Afasy, Husari (Mësues)


\n\nMirënjohje ndaj:

\n • Grafian.com për kodet e tyre fillestare.

\n • Quran.com për serverin e tyre të databazës dhe regjistrimin Audio.

\n • Quran Tafsir Pro App për tefsirin e tyre Ibn Kethirit dhe të Corpus.

\n • Guidedverses.com për komentin Khan &amp; Hilali.

\n • Quranindex.info për databazën e tyre të indeksit të Kuranit.

\n • Academy of Quran Studies/Kuptoni Kuranin për databazën e tyre të formave foljore.

\n • Vëllezërit dhe motrat e tjerë që po ndihmojnë në këtë projekt. Allahu i bekoftë të gjithë.



\n\n\nMohim garancie:

\nAsnjë përkthim i Kuranit nuk mund të jetë 100% i saktë, e as ai nuk mund të përdoret si zëvendësim i tekstit të Kuranit. Ne jemi munduar të sigurojmë këtu një seri përkthimesh kryesisht të pranueshme të Kuranit, por nuk mund të garantojmë vërtetësinë dhe/ose saktësinë e tyre. Ju lutemi përdorini përkthimet sipas gjykimit tuaj dhe këshillohuni me dijetarët në vendin tuaj.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Na ndihmo ta Përkthejmë</string>
    <string name="contribute_title">Bëhu pjesë e Sadakasë (Bamirësisë) rrjedhëse</string>
    <string name="contribute_text">Aplikacionet GreenTech plotësojnë nevojën e aplikacioneve inovative moderne dhe të bukura islamike për ju.\n\n
Aplikacionet janë falas dhe pa reklama.\n\n
Që ne të kontribuojmë më shumë tek Umeti me aplikacione dhe veçori të reja, ekipit tonë i duhen fonde të rregullta për të mbështetur progresin.\n\n
Keni mundësinë të bëni një ndryshim, të përfitojë Umeti dhe të marrësh shpërblimet.</string>
    <string name="contribute_button">Dua të kontribuoj</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Krijimtaria, Thjeshtësia, Përsosmëria në dashtë Allahu</string>
</resources>
