<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">برنامه را به اشتراک بگذارید</string>
    <string name="share_app_info">"القرآن (تفسیر و واژه به واژه) یک ابزار آموزش قرآن برای همگان است. این برنامه پخش آوای آیه به آیه با عملکرد صوتی تکرار ، تفسیر بن کثیر، اعراب رنگی تجوید، تجزیه و تحلیل و ترجمه کلمه به کلمه، نشانک‌های سفارشی، جستجو، چندین ترجمه همزمان، نمایه‌ها و قلم‌های مختلف و موارد دیگر را ارائه داده است.

همین حالا آن را از بازارچه گوگل دریافت کنید: https://goo.gl/w6rESk
"</string>
    <string name="shareApk">اشتراک فایل Apk</string>
    <string name="sharelink">اشتراک لینک برنامه</string>
    <string name="getapp">دریافت برنامه قرآن</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">رسول الله(ص) می‌فرمایند: هرکس که از مردم تشکر نکند، از خداوند تشکر نکرده است.\n[ابو داوود ۴۸۱۱]\n\nچند دقیقه وقت بگذارید و به ما امتیاز دهید تا ما انگیزه بگیریم و کارهای خوب دیگری انجام دهیم!</string>
    <string name="ratingtext">امتیاز شما برای ما بسیار با ارزش است</string>
    <string name="menu_rate">رتبه‌بندی کنید!</string>
    <string name="ratelater">شاید بعداً</string>
    <string name="ratenothanks">نه متشکرم</string>
    <string name="app_details">الحمدلله.  القرآن (تفسیر و واژه به واژه) ابزاری برای مطالعه قرآن است که به شما امکان می دهد از اینها لذت ببرید:



 • تفسیر ابن کثیر انگلیسی با عربی تعبیه شده

 • تجوید با کد رنگی مشابه iQuran (برای کیت کیت و بالاتر)

 • جزئیات کلمه ترجمه توسط کلمه ترجمه ، گرامری ، ریشه و فعل

 • نشانک ها / موارد دلخواه به دسته های ساخته شده توسط کاربر تفکیک می شوند

 • فهرست قرآن

 • امکان یادداشت برداری

 • نشانک ها / یادداشت ها وارد کردن / خروجی گرفتن به صورت آنلاین ، ویژگی فایل

 • یک موتور جستجوی کامل متن کامل با نکات برجسته

 • سیستم صوتی قوی با پخش مجدد ، گروهی از آیات برای کمک به حفظ

 • فونت های مختلف ، قابلیت بزرگنمایی و تم های متعدد

 • ویژگی حرکت خودکار صفحه

 • ترجمه های مختلف قرآن که به طور هم زمان قابل مشاهده هستند: بنگالی ، چینی ، انگلیسی ، فرانسوی ، هندی ، آلمانی ، اندونزی ، ایتالیایی ، مالایی ، روسی ، اسپانیایی ، اردو و موارد دیگر

 • چندین تلاوت قابل بارگیری برای آیه توسط قرائت آیه (پشتیبانی از تلاوت بدون توقف / مداوم) از جمله مشاری عفاسی ، حصری (آموزشی)



 احترام و تشکر:

 • Grafian.com برای کدهای اولیه خود.

 • Quran.com برای سرور پایگاه داده و سازوکار صوتی آنها.

 • برنامه قرآن تفسیر طرفدار برای تفسیر بن کثیر و نویسندگان آن.

 • Guidingverses.com برای نظر خان و هلالی.

 • Quranindex.info برای پایگاه داده فهرست قرآن آنها.

 • آکادمی مطالعات قرآن / درک قرآن برای پایگاه داده اشکال فعل آنها.

 • برادران و خواهران مختلف دیگری که در این پروژه همکاری می کنند.  خداوند به همه آنها برکت دهد





 سلب مسئولیت:

 هیچ ترجمه‌ای از قرآن نمی‌تواند صددرصد دقیق باشد و همچنین نمی‌توان از آن به عنوان جایگزینی متن قرآن استفاده کرد.  ما سعی کرده‌ایم مجموعه‌ای از ترجمه‌های قرآنی که قابل قبول است را در اینجا ارائه دهیم، اما نمی‌توانیم گارانتی و صحت آنها را تضمین کنیم.  لطفاً به صلاحدید خود از آنها استفاده کنید.</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">ما را در ترجمه یاری نمایید</string>
    <string name="contribute_title">در این صدقه همیشگی مشارکت کنید</string>
    <string name="contribute_short">همکاری و کمک</string>
    <string name="contribute_text">برنامه‌های GreenTech نیاز شما به برنامه‌های نوآورانه، مدرن و زیبا اسلامی را برآورده می‌کند.


 این برنامه ها بدون تبلیغات هستند و کاملاً رایگان هستند.


 برای اینکه ما بتوانیم با برنامه ها و ویژگی های جدید بیشتر به امت کمک کنیم، تیم ما برای حمایت از پیشرفت به بودجه منظم نیاز دارد.


 اینجا شما شانس این را دارید تا یک کار متفاوت را رقم بزنید، هم به امت اسلامی شود برسانید و هم شریک در پاداش آن شوید.</string>
    <string name="contribute_button">من می‌خواهم کمک کنم</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">خلاقیت، سادگی، تعالی ان‌شاء‌الله</string>
</resources>
