<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">бағдарламаны бөліс</string>
    <string name="share_app_info">"Al-Quran (Tafsir &amp; Word by Word) - бағдарламасы көпшілік үшін Құранды үйрену құралы. Құранды аудио нұсқада аят - аят қайталап оқуға ыңғайлы функцияларын қамтамазсыз етеді, Ибн Касир тәпсірі, Түсті кодталған Таджуйд, сөзбе сөз анализ және аудармалар, таңдамалы бетбелгілер. іздеу функциясы, бір мезгілде бірнеше аудармалар, көптеген тақырыптар/темалары және фонттар және тағы басқалар. "</string>
    <string name="shareApk">Apk файлын бөліс</string>
    <string name="sharelink">Сілтемемен бөлісу</string>
    <string name="getapp">Quran App бағдарламасын енгізу</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Алла елшісі (с.а.у.): «Адамдарға алғыс көрсетпеген, Аллаға шүкур етпес», - деді.\n[Абу Давуд 4811]\n\nУақытыңызды бөліп біздге баға беріңіз, болашақта бізді жақсы іс-әрекеттерге талпындыруға себеп болсын</string>
    <string name="ratingtext">СІЗ БЕРГЕН БАҒА, БІЗ ҮШІН ҮЛКЕН ҚҰРМЕТ</string>
    <string name="menu_rate">Бағала</string>
    <string name="ratelater">Кейінірек</string>
    <string name="ratenothanks">Жоқ, рахмет</string>
    <string name="app_details">Альхамдулилла. Al Quran (Tafsir &amp; by Word)  - сізге ләззат ала отырп, Құран оқып - үйренуге мүмкіндік береді:
Кіріктірілген араб тілі мен Ағылшын тіліндегі Ибн Касир Тәпсірі.
IQuran тәрізді түсті кодталғаны Tajweed (Kitkat және Up үшін)
Сөзбе сөз аудармалар, грамматикалық, түбір сөздер және етістіктер туралы мәліметтер.
Бетбелгілер / Таңдаулылар пайдаланушы санаттарына бөлінген.
Құран индексі.
Ескертпелер қабылдау мүмкіндігі.
Бетбелгілер / ескертпелер, Интернетке файл сипаттамасына импорт / экспорттау
Қуатты толық мәтінді іздеу жүйесі, маңызды функциясымен.
Аяттарды еске сақтауға көмектесу және оларды тобымен тыңдау үшін қайталау мәзірлі сенімді дыбыстық жүйе, 
Түрлі әріптер, zoom функциясы және кең көлемде темалар.
Автожаңылау мүмкіндігі.
Бенгалише, қытайша, ағылшын, француз, хинди, неміс, индонезия, итальян, малай, орыс, испан, урду және т.б. түрлі Құран аудармалары.
Құрамында аят аят бойынша оқу үшін бірнеше енгізерлік нұсқалар (үзіліссіз / үздіксіз оқу)
Мишари әл-Афасы, Хусари (муаллим),

алғысымыз
Grafian.com бастапқы кодтары үшін.
Quran.com деректер базасының сервері және Аудио механизмі үшін.
Ибн Касир тәпсірін және Корпус қамтамассыз еткендері үшін Quran Tafsir Pro App алғысымыз
Guidedverses.com Хан мен Хилалидің түсіндірмелері үшін 
Quranindex.info олардың Құран индексінің дерекқоры үшін.
Academy of Quran Studies/Understand Quran, етістіктер деректер базасы үшін.
Жобаға көмектескен басқа да бауыр, қарындастарымызға, Аллаһ сіздерден разы болсын


Шағымдар.
Құранның аудармасы жүз пайыздық дәл болуы мүмкін емес, немесе оны Құран мәтінін алмастыру ретінде қолдануға болмайды. Мүмкіндігімізше мұнда көптеген қолданыстағы Құран аудармаларын ұсынуға тырыстық, бірақ олардың шынайылығына және / немесе дәлдігіне кепілдік бере алмаймыз. Оларды өз қалауыңыз бойынша пайдалануыңызды өтінеміз</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Бізге аударма жасауға көмектесіңіз</string>
    <string name="contribute_title">Садақа жарияның бір бөлігі болыңыз</string>
    <string name="contribute_text">GreenTech Apps заманауи инновациялық және көркем исламдық бағдарламалар қажеттілігін орындайды.
Жарнамасыз және мүлдем тегін бірден-бір бағдарлама.
Үмбетімізге жаңа пайдалы бағдарламалары мен мүмкіндіктеріне көбірек үлес қосу үшін біздің командамыз әр дайым қолдау көрсетулеріңізге шақырады.
Міне, сізде жаңа өзгерістер еңгізуге, Үмбетке пайда әкелуге және сауаптармен бөлісуге мүмкіндік бар.</string>
    <string name="contribute_button">Өз үлесімді қосқым келеді</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Тапқырлық, қарапайымдылық және Үздік. Ин ша Аллаһ</string>
</resources>
