<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--About-->
    <string name="menu_share_app">App teilen</string>
    <string name="share_app_info">"Al-Qurʾān (Tafsīr &amp; Wort für Wort), ist einer der besten Apps, um den Qurʾān besser zu verstehen und zu lernen: Wiederholbare Vers für Vers Audiowiedergabe, Tafsīr von Ibn Kathīr, farbig markierter Tadschwīd, Lautschrift, Wort für Wort Analyse, vielerlei Übersetzungen (gleichzeitig darstellbar), individuelle Lesezeichen, Suchfunktion, zahlreiche Designs &amp; Schriftarten und vieles mehr erwarten Dich!

https://gtaf.org/apps/quran \n\n#GreentechApps
   "</string>
    <string name="shareApk">Apk-Datei teilen</string>
    <string name="sharelink">Link teilen</string>
    <string name="getapp">Qurʾān App downloaden:</string>
    <!-- About Dialog -->
    <string name="ratingmessage">Abū Hurayrah (r.) berichtete, dass der Prophet (s.a.w.) gesagt hat: \'\"Derjenige, der nicht den Menschen dankbar ist (wenn sie einem etwas Gutes getan haben), der ist nicht Allāh dankbar\" \'\'\n[Abū Dāwūd 4811] \n\nNimm Dir bitte ein paar Minuten Zeit zum bewerten, sodass wir noch motivierter werden und weitere gute Taten begehen können!</string>
    <string name="ratingtext">DEINE BEWERTUNG BEDEUTET UNS VIEL</string>
    <string name="menu_rate">Bewerten!</string>
    <string name="ratelater">Vielleicht später</string>
    <string name="ratenothanks">Nein danke</string>
    <string name="app_details">Alḥamdulillāh. Al-Qurʾān (Tafsīr &amp; Wort für Wort) ist ein Qurʾān-Lernprogramm, dass Dir folgendes ermöglicht:
\n
\n • Englischer Tafsīr von Ibn Kathīr mit integriertem Arabisch
\n • Farbig markierter Taǧwīd, ähnlich wie die iQuran App (Für Kitkat und höhere Versionen)
\n • Wort für Wort Übersetzung, Grammatik, Stämme und Verbformen
\n • Lesezeichen/Favoriten in selbstgemachte Kategorien einteilbar
\n • Eine praktische Suchmaschine, die Suchergebnisse aus dem ganzen Text markiert
\n • Beliebig wiederholbare Audiowiedergabe verschiedener Rezitatoren; die Funktion Verse in Gruppen abzuspielen um beim auswendig lernen behilflich zu sein
\n • Diverse Schriftarten; mehrere Designs; per Zwei-Finger-Zoom die Schrift vergößern oder verkleinern
\n • Autoscroll-Funktion
\n • Verschiedene Qurʾān Übersetzungen gleichzeitig darstellbar: Albanisch, Bengalisch, Bosnisch, Chinesisch, Englisch, Farsi, Französisch, Hindi, Deutsch, Indonesisch, Italienisch, Russisch, Spanisch, Türkisch, Urdu und viele mehr
\n • Etliche Vers für Vers Rezitationen zum herunterladen (unterstützt lückenloses/fortlaufendes abspielen) enthält Mishary Al-Afasy, Husari (Muallim)

\n\nDanksagungen an:
\n • Grafian.com für den Basiscode ihrer App.
\n • Quran.com für ihren Datenbankserver und Audiomechanismus.
\n • Quran Tafsir Pro App für ihren Tafsīr Ibn Kathīr und Corpus.
\n • Guidedverses.com für den Khan &amp; Hilali Kommentar.
\n • Quranindex.info für die Qurʾān-Index Datenbank.
\n • Academy of Quran Studies/Understand Quran für ihre Verbformen Datenbank.
\n • QuranWBW.com für ihre Hindi Wort-für-Wort Datenbank und indopak Besitz.
\n • Al Huda International (https://www.alhudapk.com/products/hindi-section.html) für ihre Hindi Wort-für-Wort Daten.
\n •Unzählige andere Brüder &amp; Schwestern, die beim Projekt behilflich sind und waren. Möge Allāh s.w.t sie alle segnen, āmin.


\n\n\nWichtiger Hinweis
\nKeine Übersetzung des Qurʾāns kann zu 100% genau sein, oder den arabischen Originaltext ersetzen. Wir haben hier versucht ein Set von hauptsächlich akzeptablen Übersetzungen zur Verfügung zu stellen, jedoch können wir ihre Authenzität und/oder ihre Richtigkeit nicht garantieren. Bitte benutzen Sie jene unter eigenem Ermessen, vielen Dank!</string>
    <!--more apps -->
    <!-- contribution -->
    <string name="translate">Hilf uns beim Übersetzen</string>
    <string name="contribute_title">Sei ein Teil von Sadaqah Jariah</string>
    <string name="contribute_short">Beitragen</string>
    <string name="contribute_text">GreenTech Apps erfüllt den Bedarf an innovativ-modernen and schönen islamischen Apps für dich.\n\n
Diese App enthält keine Werbung und ist komplett kostenlos.\n\n 
Damit wir der Ummah noch mehr mit Apps und Funktionen beitragen können, benötigt unser Team regelmäßig Geldmittel, um den Fortschritt zu unterstützen.\n\n
Hier ist deine Möglichkeit um einen Unterschied zu machen, nütze der Ummah und teile die Belohnung.</string>
    <string name="contribute_button">Ich möchte mitwirken</string>
    <!--more apps -->
    <string name="devDetails">Kreativität, Schlichtheit, Exzellenz in šā\' Allāh</string>
</resources>
